其實d議員點知自己選情告急?

一日未開票箱，一日佢都唔知幾多人投自己架啦
定係其實選情告急只係鳩噏?

佢點知的

可能聽到啲人同民調講自己投左保皇

區議員係單議席淘汰制
理論上係要越多越好，
由確認侯選就要開始告急，一直急到落投票日晚10點半。

理論上越多票越好

睇投票人數同上一次投對家的鐵票而粗略估計， 咁當然民調等都有幫助啦

投票人數係每小時 update

唔排除會有議員知既可能。應該有唔少都會一開工就告急, 急撚到截止投票為止

如果告急係有用，點解唔個個都告急

有親中機構幫佢地喺選舉出面做民調

兩個都告急，最後打個和。

唔通告急你行快兩步咩？
我話尻痕你幫我打飛機咩？